求各習武之人大隻佬組成保衛隊

如題
唔係要主動出擊
最起碼保住班老弱婦孺
個班黑社會無性架